點解到咗今日 PoPo藍絲黑社會可以到今日都咁肆無忌憚

因為佢哋做任何野都毫無風險
成日話想解放軍來 成日話想要緊急法
但係而家有警察你哋呢班友都搞唔出咩大花樣
咁解放軍做咩要來 緊急法做咩要立
如果要贏就要植根恐懼落去PoPo嗰度
而家對面擺到明見你哋好恰 就不斷追住你哋來恰
如果佢哋做呢樣野之前 有人曾經受傷 曾經半身不遂 曾經會死亡
咁佢哋嘅行為就夠膽再唔夠膽肆無忌憚 因為佢哋做嘅嘢會伴隨着風險

你哋捉到佢嘅人佢哋都唔驚 都會照攻手過嚟 因為你捉到任何人都唔會對佢產生傷害

去到今時今日 已經唔係話你做乜嘢犯法嘅問題
你乜嘢都冇做過只要佢捉到你 你就自然賴嘢
最後個問題就變返係佢捉唔捉到 而唔係你有冇犯法

呢個係決心嘅問題 根本唔係一早有咁多制肘嘅話我哋根本贏咗

ok 一齊殺狗 請出招

Because左膠

捉到咪又係成班左膠衝出黎「唔好打、唔好打」

點會唔肆無忌憚

［舊聞王］恐怖主義中流砥柱：壓力煲

睇入面個post就知 幾撚多左膠

我真係想問吓啲左膠 點解我哋俾人打嗰陣你唔行出嚟叫佢哋唔好打

因為有班廢柴中立

麻包袋都唔撚敢做就收皮啦！冷氣軍師！
利申：絕不割麻包袋，咪屈左膠

你覺得到咗今日仲有人真係中立
嗰班人係藍絲 用中立來掩飾自己嘅立場

你哋班夠膽笠麻包袋 我夠膽過嚟打

屌 算啦 好撚嬲 而家諗方法走咗先

+1

無武力連對話既機會都無 唔打殘幾隻邊有威脅
打機既教條黎架

連登周圍都上到 上得連登嘅你以為一定喺屋企咩

因為行出嚟就有20000分

因為左膠就係欺善怕惡嘅偽善者
淨係識欺負弱勢
仲自以為好醒好正義

幾類人，一d上晒岸繼續享受餘下人生

一d供樓養家最多同你遊行下

一d有工返有糧出，有tvb睇有旅行去就得

一d心想上前，但驚比狗咬，你諗下捉到先唔諗要坐幾多年，淨係返狗屋比狗打到仆街已經受唔到

一d左膠叫唔好打唔好打

重點係場波球証旁証都係佢既人，無其他國家插手好難贏

軍政府呀嗎

其實好簡單 向PoPo植根恐懼 咁樣佢哋每一次行動就會產生猶豫 隻狼都有話 猶豫就會敗北

你哋要解放軍 要立緊急法 依家PoPo都可以頂到
咁做咩要出解放軍 立緊急法？

去到今時今日 真係我哋嗰邊嘅人
我哋做咗啲咩 最後都會話係PoPo 藍絲 黑社會做嘅

因為我地係左膠

以前有事靠警察
警察上面仲有法治
依家乜都無
淨返咩？

就係
私刑！

同埋大家唔好亂咁話人冷氣軍師好唔好

啱啱頭先個位 1個鐘之前
之後我都唔會亂影 費事真係俾人捉到